鄭松泰：我最期望有識之士，一起努力並實踐這幾句話：進德修業，溫故知新。心存善念，天必佑之。

鄭松泰：
呢幾日網上有很多回顧，亦有很多人食蛋糕；我最期望有識之士，一起努力並實踐這幾句話：
進德修業，溫故知新。
心存善念，天必佑之。

漢賊不兩立，王業不偏安

義德道帶佢出道

心存善念
由熱狗把口講出黎真係特別有意思

議會手足加油

一人一句支持或祝福 唔肯退縮仍然留守議會戰線既手足